FB專頁: Youth China

呢個page一直製造輿論、抹黑示威者, 巴絲們係時候做野啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳